好大汗，有咩對策？

自從由 140 磅肥到去 180 磅後都無咩野，係買衫要買 XL 咁，但今個夏天唔知點解特別大汗，以前都無咁覺，剛剛出去去抹下架車已經成身汗要沖多次涼，好友昨晚都話我行完街個身有汗味，自問已有用止汗噴霧，但好似無咩用加拿大一樣濕晒 ；女友就好好咁買了 Gatsby 出的體用濕紙巾過我，想問各位仲有無良策？

1）邊個牌子的衫索汗快又乾得快？
2）用咩止汗劑？

請指點！謝謝

好彩你都知自己臭 其實止汗劑無咩用㗎
減肥啦/唔好出無冷氣的地方

唯一既辦法就係 唔好出汗

我現在係帶多件衫出街換

冇乜所謂啦出汗 有女冧就得啦

叫條女奶洒佢咪無囉

我無女 咪著運動衫 排汗 快乾 又舒服

雖然止汗劑止唔到汗，但至少唔臭先

其實呢個已經係最好既方法